停止吹奏李文亮？唔該用下你哋個腦？

截至2月7日凌晨6時，微博話題#李文亮醫生去世#收穫了6.7億閱讀，73.7萬討論；#李文亮去世#收穫了2.3億閱讀、20.9萬討論；話題#我要言論自由#收穫了286.1萬閱讀、9684討論。

隨著李文亮去世的熱搜消失、死訊被確認，一波要求「言論自由」的討論迅速在微博上延燒。網友開始轉發《Do you hear the people sing》，截止7日凌晨1點12分，微博話題 #我要言論自由#共計收穫202.5萬閱讀量，超過8000條微博，該話題隨即被微博刪除。

甚至有網友效仿香港反修例運動的五大訴求提出了對應版的「五大訴求缺一不可」：「撤回對李文亮的訓誡；撤回....

還有網友寫道：「警察只是按要求訓誡，主播只是按稿子播報，後台只是按上面意思刪帖撤熱搜。大家都認為自己是好人，一切是生活所迫。只有當每個人都敢說“我拒絕撒謊”，“我拒絕執行”的時候，我們才不會在某一天求助無門，走投無路，像狗一樣地死去。但你敢嗎？你不敢。所以請記得，無論這個世界最終爛成什麼樣子，都是在我們的默許之下完成的。」

睇出面個post以為有啲咩有說服力嘅論點講出嚟，原來只係做個護旗手，愛過中國。

到底知唔知李文亮既死係支那造成幾大迴響，明明呢個就係絕佳既文宣，輸出革命嘅絕佳機會。成功率有幾細都唔應該放過。

可以利用嘅就要用到盡啦，連登仔口口聲聲就話支那人沒有一個是無辜，但就連利用支那人嘅死去攻擊支那都做唔到。

唯一有樣嘢講得啱就係佢係唔值得可憐亦都唔應該可憐，但唔代表唔應該吹奏。唔好下下都有咁嚴重嘅潔癖，睇嘢永遠睇表面就錯失左好多機會。

吹奏賀一誠同陳科實就話驚係共諜，暗地裏帶方向姐，吹奏個死咗嘅人你驚佢返生跳起黎咬你？

吹奏李文亮？唔該用下你地嗰腦？

推呀

等如要吹奏佢本人?
你引戰同做中華膠兩回事黎

尋晚半夜到依家都好多五毛狗落力維穩不停講各種野去阻止香港人對支那人輸出革命 煽風點火

咁我真心又唔明吹奏佢會有咩問題

接力推爆李文亮，點燃大陸，引爆中共，香港方可得到最終自由！
否則，推倒一個林鄭，還有千千萬萬個林鄭！

支持

人地護旗手呀

難聽啲講，李文亮呢啲都係用完即棄
就算你想，香港人咁善忙根本唔會悼念一世

咁都唔撥火果個就on9

真心唔需要吹奏。香港醫護需要你我支持呀！！

護旗咪護旗，有咩實質影響
即係吹奏完佢之後連登仔會一齊護旗？

兩者有咩衝突

Push

再推

怒推

推到有人駁我

push

借李文亮撥獨立嘅火可能仲好，如果仲係統一，一定又係班紅二代統治，咁只會變返以前咁

大家有潔癖定點 就當佢係護旗手啦 而家利用都唔得啊？ 利用利用利用利用 明唔明架到底大家

回歸基本步...又係潔癖問題
有部份唔係5毛既連登仔
佢地接受唔到利用一樣有瑕疵既 人/事
其實呢種都係另類左膠

醫護更重要

五大訴求..?
撤回對李文亮的訓誡；撤回所有刪帖命令；撤銷所有因言獲罪的指控；成立獨立調查委員會徹底追究涉事官員責任；立即歸還人民言論自由

雜種：好啦好啦，我斬咗個涉事官員啦
支那人：雜大大萬歲！

我唔會講到咁白既, 明就明唔明就算

李 文 亮 醫 生 千 古

有牌就上啦

吹奏同棋子係兩回事

支那人不全滅，只會誕生另一個支共

冇錯呀，吹奏佢係一個手段
所以要當佢係棋子咁樣吹奏佢

擊毁一個新生的支那，比擊毁一個穩固的政權容易

推，借力打力，就算佢生前係護旗手，佢既死可以觸發一部分大陸人覺醒已經有用

幫推

輸岀革命？點輸岀？
講到香港人有革命過咁
除咗幾千勇武之外700萬人有邊個革命過？

on9樓主
到2020年仲諗住輸出革命
用下個西腦啦

根本就係5毛出嚟帶風叫人唔好吹奏

輸出革命呀

利用同吹奏兩回事
認同要撥火
但大把人係真心同情
慳返啲眼淚啦

成功率雖細
但都係果句，你又無蝕抵
吹奏兩句你會做埋護旗手？

計我話越多眼淚越好
話知個啲人真情定假意
完全無蝕抵嘅情況下
根本就應該任由佢去到盡

借力打力！

你呢啲死大中華膠真係抵你俾人打

口講就冇一個支那人無辜
結果連利用佢哋都唔想
到底邊個先係大愛阻膠

醫護post唔撚推
推個濕鳩支那護旗手
樓主5毛確認

大中華膠 拉
香港殺到埋身仲有人要港豬浪費時間在支那上

驅狼鬥虎，兩敗俱傷

推

護旗還護旗, 但佢最後都選擇為良知同人性放棄維穩, 唔可俾佢白白犧牲

我比言論自由助長佢地做護旗手同支持鼠王芬？

日日中國大撚把好人死 使唔撚使幾十個post去吹奏話要輸出革命 好話唔好聽你自己都唔撚敢出去革命啦 話要輸出革命真係笑撚死人 班醫護罷緊工做實事嘅同事你就吹奏個護旗手 班鄉黑打你唔撚死真係可鳩憎

佢 支 持 港 警 殺 手 足 添

根本成件事就係要彰顯罪魁禍首係中共同埋中共既邪惡，班五毛就亂spin打稻草人

有班五毛狗想維穩
驚中國人醒覺
而家係輸出革命嘅好機會

消耗中共嘅維穩資源

我支持武漢警察

係，因為做護手同支持鼠王芬對我哋冇害
但增加到人民對政府的不信任就好有用
當你年中共都擊毁到，你再擊毁嗰班支那蟻民都完全唔係問題

呢個就係班連登奶支打手既問題，有香港人唔關心去關心撐警護旗手。事實上，香港人對大陸人任何既維權起唔到任何作用，又幫唔到六四，物資比人收曬；2019年荗名革命又唔使香港人指教。如果香港人加把嘴，大陸人只會屌鳩香港人多管閒事

非黑即白？
我唔可以一邊吹奏，一邊支持醫護罷工？
根本兩樣野就冇衝突可以一齊做
中國係日日好多好人死，而且大部分都扺死
但搞到咁大件事就唔係好多個

人身攻擊嗰啲你都唔使再講，我唔會應你啲人身攻擊

pull

六四死多百倍大好青年 中國有革命未 依家死個護旗手就係連登開幾十個post話要connect 成班左膠傻閪係到精神上自high 你話上微博開post要connect都話有支那人睇到 係連登洗版話要connect 支那人好撚心你班膠佬快撚啲死啦

你要吹奏佢就死返去微博吹啦
喺連登吹?除咗動搖軍心之外睇唔到有咩目的

駁唔到
支持反共
五大訴求 缺一不可

其實有不推文回覆。。。

我地既任務係埋下心入面一顆種子 至於幾時開花結果要睇時機同個人制遇 總比咩都唔做有用 ！

我早兩日都開過post講過識玩一定係吹奏澳門
正如兩個仇人本來對付緊香港人
點知佢兩個內鬨，緊係加多把口搧風點火嫁啦

就算佢係護旗手
鬼國依家開始周圍點緊火時
我地當然要狠狠潑下火

要話俾支那知，做護旗手就係咁撚樣下場

護旗手死咗同黑警死全家，唔係應該大肆宣揚咩？

各有各做唔得嘅？你有你哋本土戰線，其他人輸出革命上去，睇唔到有要潑冷水嘅理由，萬一成功推冧共狗，甚至單單令強國人有革命意識，認識到自由民主重要性，對香港一定利多於弊

你都on撚9
要吹都唔係喺連登吹啦

推呢個

無撚有錯，出面個班真心膠唔知做咩可能覺得對唔住死咗嘅手足，但唔該你地記住，手足要嘅係

五大訴求，缺一不可

你真係覺得唔會有支那人翻牆睇咩

你識唔識政治咖？

所以更加要煲大件事，等佢哋分化同自己作反
橫掂冇一個無辜我哋推波阻攔令佢哋內訌

你點睇得出動搖左軍心

＃我要言论自由（支爆來了）

我淨係見到穩定左軍心，重加強左反共既心態
睇野可唔可以唔好咁短淺
有啲咩動搖軍心全部得個講字
我淨係喺連登睇，都見到多左人笑支那啦

攞一個post出嚟講
用下腦啦 定第一日上連登?
不嬲啲人上熱門就正皮先㗎啦
去圍爐啦

講到咩吹奏兩句 利用又盛
明明出面一堆真心膠 真係覺得佢好英勇

講完又輸出唔到革命
但就fake撚晒淺黃同路人

同乜鳩都屈黑警做 然後搞到堆淺黃係度捉鬼一樣
鳩完未？

佢係旗手更加應該要推爆佢

話俾你班人聽盲目奶共最後嘅下場
結果都係被黨拋棄你

依家上面係咁話明白點解我地要抗爭
佢哋自己連基本嘅言論自由都冇

知道五毛肯定第一件事要阻止我哋將革命輸出
而家係我哋對佢哋宣傳嘅好機會

同兒登講策略用計早左一個世紀冇人識聽
同品蔥中國人講會好啲

哇 乜咁fd阿
不如你直接上大陸推動革命啦
發生左咁多仲懵盛盛

同你班友討論真係曬鳩氣
淨係識喺度人身攻擊
一個論點都講唔到，之後就屈毛

唔够你地勁 好清醒吖睇穿晒人性 至叻係你喇 我呢啲冇腦廢青等你地實現民主自由啦

話你係連登開post洗版話要connect支那人戇撚鳩呀戰略家

寧願多個藍絲都好過要樓主呢啲傻閪做同路人 蠢撚過閪又唔認 仲要以為自己好撚醒好識利用人果下想嘔 收皮啦屌你老母

支那人吹奏佢得
你香港人唔得
香港人越反李文亮
佢係支那人心中地位越高

咩叫洗版，我邊到洗版
重有邊個 connect支那人
夾硬扣我帽子然後就屈鳩我？

中國亂先有望香港獨立

出面幾十個post吹奏你又開埋一份都唔係洗版？ 講黎講去三篤屁話要輸出革命 不如你答左我喺連登開post會有幾多支那人睇到然後你成功輸出到革命啦戰略家 唔撚該用下你個鳩腦啦懵佬

叫兒登仔用下個腦同叫藍絲護旗手用下個腦有乜分別
宜家個trend係一提到呢D topic就貼幅鳩圖就當回左，巧叻叻

不如睇我上面講乜先，先唔好講我呢個post唔係吹奏緊佢
我只係講緊唔好反對啲人讚揚佢

根本講緊嘅就唔係喺連登開post唔問題，而係心態問題，出post從來都唔係為咗比支那人睇，如果要諗幾多人睇到先開，咁連登乜post都唔使開啦，有幾多人會睇到？

而且我都講過，成效係唔大，但無蝕抵既野，怕咩做，成日講到出個post好似就會令全部連登仔都做護旗手咁，重話怕咩浪費時間，你會唔會為咗上連登而唔去做正經野。

為屌而屌，每個回覆都要加人生攻擊，低質到癲

要借機挑撥

你要輸出革命去支那 但就話開post唔係開俾支那人睇 你睇下你噏乜鳩

又要我講多次，你唔好再扣我帽子，你不如真係用心睇下我個post講乜先啦

咪再同佢嘈啦 佢連睇連登既嘅第二地區瀏覽量來自支那都唔知
無知嘅人點溝通都唔會明白你講咩
傻仔睇到唔好覆我啦
我同品蔥就唔係frd
但我同無知弱智一定係敵人

黑色3毛分化警報:

黨下命令不準吹奏李文亮
禁止港澳同大陸一齊反黨

「明明呢個就係絕佳既文宣，輸出革命嘅絕佳機會。」 我扣你帽 思覺失調

由佢啦，明者自明
好似果時我第一個開post叫大家比人捉第一時間大嗌自己人一樣
無人理我 最後咪又係變成風氣
有班人係鍾意跟風，無風乜都假
你仲要留意本身連登多5毛幫敵人㩒低啲風嫁
所以樓主個心真係要堅毅

pushh

ok 人係死咗
但有必要當係英雄咁拜？
睇人囉
你如果係黃 就唔會想拜佢
我更崇拜香港肯罷工嘅醫護
如果你係大愛L
覺得人都死咗 死者為大乜乜乜
是L但你
但你唔好講你係黃
好快啲自割。

唔排除有大中華膠趁機抽水
不過除左反就得吹奏兩個方向？呢半年比網軍點搞唔記得？

理性D
依件事對我地有利

又唔係吹奏佢護旗
係煲大佢死左

醫生是藍絲，對大陸人的宣傳效用咪更大

利用敵人都唔識，連登仔到底係咪咁蠢

班微博得把口而家都未去到問題核心，冇言論自由、鬧地方官員都只係流於表面，等佢地幾時明成個共產黨先係問題所在，識講推翻共產黨先係有用，而家連利用價值都冇。